港豬/中立/淺藍心理：你班暴徒唔好阻到我返工就得架啦

換言之即係無論你做咩都好
只要你唔好阻到佢返工搵食
佢都唔會理你
真心核爆唔會炸到佢嘅話佢都唔會理你
真心撐警嘅其實得好少
有啲港豬嗰啲甚至都反狗暴（當然佢哋都係返工最重要，得個講字）

而且班港豬已經完美體現咗香港人最優秀嘅素質
flexibility
無論點都好佢哋都會返到工
就算老解轟炸機滿天炸佢哋都會返
所以我哋堵路亦都開始無成效
anyway佢哋點都會返到工

再強調一次
狗同政府對佢哋嚟講只係 condom
你唔好阻佢返工搞乜都得

港豬/中立/淺藍淨係想件事快啲平息
其他嘢佢哋係唔理的
佢哋返到工就得
至於點平息
由出老解都林鄭跪低
佢哋 dont fucking care

香港人 返工

借個位
希望大家可以幫手推下

機會嚟啦文宣組

pish

所以要宣揚如果港豬想正常返工
迫政府做五大訴求就 可以 正常返工

講就係咁講
但係佢哋咁都返到工
根本冇得阻